其實點解大部分澳門人都覺得今次事件好似唔關佢地事咁?

1. 澳門幣同港幣掛勾，假如美國真係取消香港政策法，到連唔只港幣，係連澳門幣都會即刻變廢紙

2. 蔡英文話會取消港澳條例，佢意思即係香港人連埋澳門人都唔可以入境台灣，然而台灣一直都係澳門人最愛旅遊勝地之一，澳門早就立左23條但係無取消港澳條例係因為要顧及埋香港人

但係澳門社交網站好多澳門人都好似唔知呢幾點，剩係識得熱烈慶祝香港一國一制。。。

人地有23條一早收咗皮 ，年年等派錢上下大陸玩咋嘛

澳門早已經大陸化

係唔關佢地事
佢地甘願做珠海市澳門區

好彩香港有七百萬無咁快溝淡

佢地諗左MOP 同RMB 掛勾好耐喇
由布殊逼RMB 升值時就開始喇

玄學大師bam左？

人地有葡萄牙護照

好似話香港都係只有六成人香港出世

港澳條例其實可以分開對待港澳

佢地冇經濟洗乜驚畀人制裁

明面上點敢出聲 人地已經有廿三條
私底下暗喻都見唔少

澳門人多數乃到仆街
上次見到個fd當賀一誠神咁拜

你估澳門可以逃過命運咩？

屌你我去咁多次澳門都未見過mop係咩樣
係唔係真係有澳門紙幣架屌

其實澳門未驚，最多咪脫勾

澳門一向係洗黑錢既中心，乾淨錢世界既嘢根本與佢無關

搭黑的找錢就多數有

我連搵架的士都難啦

人地澳門冇689同777，點同。
如果我地香港係唐唐同薯片曾，到而家都同澳門一撚樣

佢哋由123事件已經完全畀支那控制
而家就算有明白人，都出唔到聲

澳豬太多
連得返幾個fb會暗串嘅page
都開始被打壓摺咗一兩個

賀一城好人？
個人認為佢手段高過林鄭好多
第一年上任，連每年噴水池嘅64圖片展
都第一次cut埋

秘密警察都搞緊了
國安執法 政治正確
澳門含撚啦

利申：澳狗準備移民

係
早幾個月有幾個澳門黃絲fb page
都已經被五毛入侵哂

所以去台灣始終都免簽